港島西需要大家！

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火

2002年2月首被告施君龍被判謀殺及縱火罪名成立，判處終身監禁。唔好玩火。
[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

港島西唔係遊行係集會呀！

五點鐘卑路乍灣公園（香港大學站）

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

到底係遊行定集會

最終版本係集會，五點開始

Push